---
title: "ゲームアーティスト向けのKritaブラシセット"
date: "2016-08-13"
categories: 
  - "uncategorized-jp"
tags: 
  - "japanese"
---

![Krita brushes banner 800](images/posts/2016/Krita-brushes-banner-800.jpg)

Nathan Lovatoさんから、新しいブラシについてのお知らせになります:

"Krita brushes for game artists"(ゲームアーティスト向けのKritaブラシ)は、ゲームアーティストによってデザインされた、ゲームアーティストとイラストレーターに向けたブラシセットで、使い方の動画チュートリアルも同梱しています。

独占チュートリアルと毎月の更新がある有料のプレミアム版と、一部のブラシを収録して誰でもブラシを楽しめるようにした無料版の2バージョンで配信をしています。

今はバージョン4で、17のプリセットと3つのチュートリアルが収録されています。8月には、新しい6個のピクセルアートブラシと、2個の新しい動画チュートリアルを予定しています。そして、その後もさらに多く、良い物になっていきます。

クーポンコード"krita"で20%の割引になります！

クーポンコードが適用された直接リンクはこちら: [https://gum.co/krita-brushes-for-game-artists/krita](https://gum.co/krita-brushes-for-game-artists/krita) Krita brushes for game artists(ゲームアーティスト向けのKritaブラシ): [https://gumroad.com/l/krita-brushes-for-game-artists](https://gumroad.com/l/krita-brushes-for-game-artists) Lite (無料) バージョン: [https://gumroad.com/l/krita-brushes-gdquest-lite](https://gumroad.com/l/krita-brushes-gdquest-lite)
